窮撚打算用小米，有冇人反對？😅

所以你一直都仲係窮撚囉
窮撚用窮野，永遠跳唔出窮撚思維

屌你行撚開，屌你行撚開

窮還窮
我寧願買部2手iphone 都唔會用全新既小米

冇 ， 唔通有錢人就一定要用iphone, 搵個有錢女

連登既思維 用IPHONE就係有錢

唔好用 會後悔

成班都係死窮撚

半年左右就開始出問題 己轉會唔好買

窮我會買上幾代iphone唔追新，都好過買屌米

屌米得尿袋用得其他都係垃圾

冇問題
小米快順平

你用乜電話關我撚事

窮撚就用nokia啦

8 pro

52:51

原力

負皮反超前

其實學生哥冇乜錢用小米都冇乜壞
好過拎老母錢成皮買iPhone

oneplus喇

窮就用8210啦
學咩人用智能手機，你無資格

無錢學人買iphobe
我老細年薪幾百萬用華為

android都有其他平價機
何必用屌米折磨自己

至少大陸人係叫外賣同支付方面比你進步得多

好彩嘅話應該唔會炸爛春袋

唔好吹奏呢樣野
連登仔唔鍾意ga
會叫你返支那生活

屎米尿袋好易叉壞手機電

我用屎米機都唔用佢個尿袋

現實係你咁中意俾人監控
你咪翻去鎖國自己慢慢玩飽佢

用個人資料去補貼機價

成日話監控，呢個世界有得刷rom架，上XDA大把鬼佬團隊整小米機仿原生第三方rom，自己冇技術用傻人專用Ios乜自由度都畀apple限住，仲可以笑翻人轉頭

話買舊iphone就仲搞笑，拎部6s出嚟打日系game唔lag機我切條J畀你都得呀

好心你 屌米係bootloader搞讀取個人資料 你刷rom都冇用

Ps 笑話：屌米平機打機唔lag

845打機lag都講得出

845個部價位就買其他機好過啦

講緊電子垃圾紅米 屌米舊機個堆呀

可能係硬件粒cheap屎讀取個人資料

唔係 係開機個陣讀粒假UFS2 chips 個port位做手腳同時傳送 備份上大陸

所以話用垃圾手機刷rom都係冇用

原來可以做得咁明顯架，歐盟幾時禁止佢入口

鬼佬都唔理呢D 唔係點解oneplus 屌米 垃圾為可以有咁多銷量

邊個得閒理你?

話比人監控
你宜家用咩電話都比人check住啦
用小米不知幾正 又平又靚

小米 845 U 打機都好勁,
重有小米 MIX3 都要 3299 人仔.
成 3800港紙.

係手機台同人講

用XR : 窮人又要用蘋果
用小米: 傻西比人偷資料
用華為: 狗也不爆
用三星: 炸撚死你
用索尼: 懷舊

你以為用XS, Max冇事？咪傻啦
用殻比人屌 唔買apple care比人笑
總之你就係窮 冇料扮四條